{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/peuraimpensyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "프라임펜션"
    },
    "text": "襄陽に位置するプライムペンションは、県北面南大川路1182に位置しています。 大浦港との距離は22kmで、プライムペンションは快適な宿泊のために客室にエアコンとバルコニーを提供しています。 さらに、無料Wi-Fiも利用できます。 居心地の良い庭と専用駐車場も備えています。 プライムペンションの客室にはテラスと休憩スペース、ケーブルフラットテレビ、冷蔵庫、クックトップが含まれたキッチンがあり、専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具が提供されます。 この宿から車で32km離れたところには雪岳ウォーターピアがあり、12kmの距離には烏山里先史遺跡博物館があります。 最寄り空港は襄陽国際空港から10kmの距離に位置し、宿泊施設からは無料シャトルを運行しています。 プライムペンションは襄陽中心部から9kmの距離にあり、チェックイン時間は15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "プライムペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "プライムペンションは県北面南大川路1182に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プライムペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "プライムペンションの近くには大浦港があります。"
        },
        {
            "question": "プライムペンションの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "プライムペンションの客室にはエアコン、バルコニー、テラス、休憩スペース、ケーブルフラットテレビ、冷蔵庫、クックトップがあります。"
        },
        {
            "question": "プライムペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "プライムペンションの客室にはシャワー設備と無料の洗面用具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "プライムペンションの近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "プライムペンションから車で32km離れたところに雪岳ウォーターピアがあり、12kmの距離には烏山里先史遺跡博物館があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は襄陽国際空港です。"
        },
        {
            "question": "プライムペンションから最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "プライムペンションから最寄りの空港までの距離は10kmです。"
        },
        {
            "question": "プライムペンションから襄陽中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "プライムペンションから襄陽中心部までの距離は9kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 412
    }
}